<b>Теоретичні питання</b>
1. Що таке оператори в JavaScript і які їхні типи ви знаєте?

2. Для чого використовуються оператори порівняння в JavaScript? Наведіть приклади таких операторів.

3. Що таке операції присвоєння в JavaScript? Наведіть кілька прикладів операцій присвоєння.

<b>Відповіді</b>

1. Оператори JavaScript (JS) - це символи або ключові слова, які виконують операції над операндами.<br>
Типи операторів: присвоєння, арифметичні, унарні, бінарні, оператори підрівня, логічні, оператор піднесення до степеня.

2. Оператори порівняння використовують для порівняння двох значень.</br>
Приклади: <b> <, >, <=, >=, ===, ==, !==, != </b>.

3. Операції присвоєння це процесс призначення значення до змінної.<br>
Приклади:<br>
<b> let number = 10; <br>
number += 1; <br>
let a=1, b=2, c=3; <br>
a = b; </b>